{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/raon-stay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라온스테이 인 페를라 호텔"
    },
    "text": "ラオンステイのペルーラホテルは晋州、慶尚南道に位置しており、車で来る宿泊客のための無料専用駐車場とテラス、無料Wi-Fiを提供しています。 ホテルはChunggoksa Templeと4km、晋州城と6.6kmの距離にあり、Musical Fountainと約6.7km、国立晋州博物館と6.8km、Hoguksa Templeと7.1kmの距離に位置しています。 ホテルはファミリールームをご利用いただけますし、各客室にはクローゼットなどがございます。 また、各部屋の専用バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが提供されます。 宿泊施設には英語、韓国語、中国語が話せるレセプションスタッフがいて宿泊客の用事を処理してくれます。 ホテルから12kmの距離には晋州カントリークラブと20kmの距離にはGyeongnam Arboretumのような名所があり、最寄り空港は12kmの距離に位置する泗川空港です。 ホテルは晋州の中心部から5kmの距離にあり、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで行われます。 宿泊できる客室にはダブルルーム、ツインルーム、スイートルーム、ファミリールームがあります。 すべての距離は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンステイのペルーラホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラオンステイのペルーラホテルは晋州、慶尚南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには無料専用駐車場、テラス、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはChunggoksa Temple、晋州城、Musical Fountain、国立晋州博物館、Hoguksa Templeなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはクローゼットがあり、各部屋には専用バスルーム、シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはどのような言語を話せますか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは英語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄りの名所は何ですか？",
            "answer": "ホテルから12kmの距離には晋州カントリークラブ、20kmの距離にはGyeongnam Arboretumがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄り空港は泗川空港で、12kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはダブルルーム、ツインルーム、スイートルーム、ファミリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "距離についての注意事項はありますか？",
            "answer": "記載されている距離は直線距離であり、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 480
    }
}